2021-1-18 save12碼

咩12碼

利物浦怒救12碼

今場冇12碼我送中

基爾咁save?

六日子為手足犧牲

六日子送中 我地送六日子宗

佢澳洲大陸仔回鄉過春節姐

你又爆真野 幫佢拉

推

拉啦屌

澳洲有咩玩同超市有咩要買

邊個city?暗黑旅遊？

拉返

悉尼啦eg, 絲，唔要暗黑

去幾耐，幾多人，識唔識揸車？有咩筆直

一星期 ，一人 ，唔識，筆直2皮

果兩個鬼黎 由得佢死啦

六日子 我琴日同你老婆玩sm

推拉

第5802手西